二十幾歲比人話有佬味

點解救

好過我廿幾仲廿頭咁

好基

on9有佬味先易溝女

有佬味好過比人話𡃁仔

去驗吓個腎

做靚仔個陣就想有佬味
有佬味個陣就想做番靚仔
見到個FD同我差唔多大好似就黎40咁

未老先衰

怪叔叔